【海外傳媒】你send 俾我，我翻譯

今次反送中其中一個大因素係國際關注

雖然到時都會有海外記者，但我地睇到嘅同記者睇到嘅角度會好唔同，始終我地身在其中

小弟人在異鄉，想盡出一分力

無論69當日以及其後發生咩事，你都可以影低張相，加兩句注解，而我就為你翻譯，再轉發去海外各大傳媒，希望可以喺最短時間同用最有效方法引起其他國家關注

你可以喺tg/ig/lihkg pm 或者直接留comment，而我就會將你嘅message 傳開去

As we need international media’s attention and help, please share text/ pictures with them via these channels tomorrow:

BBC

whatsapp +44 7555 173285

The Guardian
whatsapp +44 7867 825056

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

推

ig & tg: antielabhk

永久頂置

仲有twitter 都一樣

Way to go son!!!

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

我地已經帶起咗個hashtag #antiELAB ，而已經有傳媒開始用，我想信依個方法會非常有效

提防糾察篤灰散水

加油

大家幫手推

全球戰線

唔敢講一定會成功，不過會事半功倍

留名

師兄讀translation?

唔係我本人，不過我地有人做到

啱啱tg咗你，icon係貓

Push

巴打收到

做咩唔用TG

有啊巴打 望真啲

tg ig lihkg 都得

遊行情報、求助Telegram group

改名del icon先好入

有巴士應承咗話做到日文翻譯

英文ok嘅聽日有外媒的話可以接受訪問

講到就應該盡講

我地會用我地個twitter account 幫你repost出去

大家可以add定tg ig : antielabhk

到時影張相打兩句就ok

想問下其實除左英文重有啲咩常用既語言要翻譯?西班牙文?

講真你send到英文出去，人地覺得有value就自然會做埋translation

但中文人地一定唔明，見到都會飛啦

大家可以先add tg

有心

做到盡做

推定先

tg/ig/twitter: antielabhk

push

pish

堆

唔好以為外國無人理，今次個個都跟貼

幫推

萬謝

爆咗聽日開過個

起碼等大家知道先

最緊要係盡快傳到去英德語系國家

當然

其實做到英文就ok，德國傳媒都明

大家可以add定我先

幫手推爆佢，我聽日開過

再推

in you

多謝樓主幫忙

支持樓主

做得盡做

多謝

推！支持！

推爆佢

聽日開個

樓主有心聽日香港人要一齊加油，我地一定會贏得勝利

淨係可以得一個結果

推到熱門第一

ig/tg/twitter: antielabhk

只要每人肯做多少少

巴打睇唔睇到隔離po Francis Hui條片? 用你本身嘅network share住條片先?

推!!

Pish

我搞搞

支持！

叫做讀過下媒體翻譯，交文交相比我，我譯埋一份！

多謝巴打

想問係唔係會用返
#antiELAB 同 #NoExtraditionToChina

樓主好國！真正鍵盤戰士

*好野

已pm

前者一定會，其他要望望先

大家咁話

推爆佢聽日開過個

絲打add 我tg/ig 啦

antielabhk

可能遲左D 持外國國籍嘅人聽日可以攞住自己國家支旗

譯番重點呼籲 嘅唔同文畀居港外藉人士睇OK？

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

不斷更新

感激不盡

單機推爆1001

感激

支持

幫推

更新左有英美法德 加拿大 澳洲 日本 波蘭 傳媒聯絡方法
［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

btw 我瞓一陣，請大家幫忙推推

Push: endgame

不用怕 一定有好多外國記者

推呀！！

推呀

hello

支持 合力救港

Up

留名 希望今日安全去安全走到

萬事小心

CNN BBC 誤報反送中遊行人數

Ching 麻煩你做野喇！！
CNN BBC 誤報遊行人數！！